msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-18 05:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./contentlist_templates/viewforarticle.pt:36
#: ./homepage_templates/sampleview.pt:400
msgid "ALL GRADE ARTICELS"
msgstr "全部作文"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:391
msgid "ARTICLE"
msgstr "作文"

#: ./configlet/headerandfootersetting.py:14
msgid "About us setting"
msgstr "關於我們 設定"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.article.xml
msgid "Article"
msgstr "作文"

#: ./article.py:81
msgid "Article content"
msgstr "作文全文"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.article.xml
msgid "Article content type"
msgstr "作文發表"

#: ./eventinfo.py:35
msgid "Arts and Humanities"
msgstr "人文藝術"

#: ./article.py:51
#: ./customnews.py:52
#: ./profiles/default/types/reporter.content.author.xml
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ./author.py:40
msgid "Author picture"
msgstr "小作家 / 記者圖片"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:393
msgid "Best article"
msgstr "精選作文"

#: ./eventinfo.py:38
msgid "Celebration"
msgstr "觀樂慶典"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.competition.xml
msgid "Competition"
msgstr "競賽活動"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.competition.xml
msgid "Competition content type"
msgstr "競賽活動"

#: ./competition.py:73
msgid "Competition date"
msgstr "競賽日期"

#: ./competition.py:52
msgid "Competition place"
msgstr "競賽地點"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.contentlist.xml
msgid "Content lists' content type"
msgstr "內容列表"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.contentlist.xml
msgid "ContentList"
msgstr "內容列表"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.customnews.xml
msgid "Custom news content type, inherit from News"
msgstr "新聞發佈(套用原新聞)"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.customnews.xml
msgid "CustomNews"
msgstr "新聞發佈"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.author.xml
msgid "Define Author(student)"
msgstr "設定小作家/小記者"

#: ./eventinfo.py:60
msgid "Event category"
msgstr "活動分類"

#: ./eventinfo.py:87
msgid "Event date"
msgstr "活動日期"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.eventinfo.xml
msgid "Event information content type"
msgstr "活動訊息"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.eventinfo.xml
msgid "EventInfo"
msgstr "張貼活動"

#: ./eventinfo.py:39
msgid "Experience tour"
msgstr "體驗活動"

#: ./contentlist_templates/viewforarticle.pt:45
#: ./homepage_templates/sampleview.pt:409
msgid "Five/six grade"
msgstr "高年級"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:262
msgid "Good news"
msgstr "好新聞"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Header and footer setting"
msgstr "頁首/頁尾 設定"

#: ./configlet/headerandfootersetting.py:29
msgid "Header and footer setting control panel form"
msgstr "頁首/頁尾 設定面板"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.homepage.xml
msgid "Home page content type"
msgstr "首頁"

#: ./profiles/default/types/reporter.content.homepage.xml
msgid "HomePage"
msgstr "首頁"

#: ./configlet/homepagelayoutsetting.py:29
msgid "Homepage article setting"
msgstr "首頁作文設定"

#: ./configlet/homepagelayoutsetting.py:24
msgid "Homepage competition setting"
msgstr "首頁競賽設定"

#: ./configlet/homepagelayoutsetting.py:34
msgid "Homepage customNews setting"
msgstr "首頁新聞設定"

#: ./configlet/homepagelayoutsetting.py:19
msgid "Homepage event setting"
msgstr "首頁活動訊息設定"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Homepage layout setting"
msgstr "首頁顯示設定"

#: ./configlet/homepagelayoutsetting.py:44
msgid "Homepage layout setting control panel form"
msgstr "首頁設定面板"

#: ./configlet/homepagelayoutsetting.py:14
msgid "Homepage slide setting"
msgstr "首頁幻燈版設定"

#: ./configlet/headerandfootersetting.py:19
msgid "Hot tags"
msgstr "熱門標籤"

#: ./article.py:73
#: ./customnews.py:74
msgid "Image contribute"
msgstr "是否投稿封面圖片"

#: ./author.py:31
msgid "Keelung"
msgstr "基隆市"

#: ./article.py:66
#: ./competition.py:37
#: ./contentlist.py:35
msgid "Lead image"
msgstr "封面圖片"

#: ./eventinfo.py:37
msgid "Local"
msgstr "在地鄉土"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:177
msgid "NEWEST COMPETITIONS"
msgstr "最新賽事"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:104
msgid "NEWEST EVENTS"
msgstr "最新活動訊息"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:260
msgid "NEWS"
msgstr "新聞"

#: ./eventinfo.py:36
msgid "Natural science"
msgstr "自然科學"

#: ./author.py:30
msgid "New Taipei"
msgstr "新北市"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:179
msgid "Newest cometitions in here."
msgstr "最新競賽公佈欄"

#: ./homepage_templates/sampleview.pt:106
msgid "Newest events all in here"
msgstr "最新活動訊息公佈欄"

#: ./customnews.py:81
msgid "News content"
msgstr "新聞發佈"

#: ./customnews.py:86
msgid "News image 1"
msgstr "新聞圖片1"

#: ./customnews.py:91
msgid "News image 2"
msgstr "新聞圖片2"

#: ./competition.py:44
#: ./eventinfo.py:66
msgid "Notice URL"
msgstr "活動網址"

#: ./competition.py:81
#: ./eventinfo.py:95
msgid "Notice content"
msgstr "公告內容"

#: ./contentlist_templates/viewforarticle.pt:39
#: ./homepage_templates/sampleview.pt:403
msgid "One/two grade"
msgstr "低年級"

#: ./eventinfo.py:40
msgid "Other categories"
msgstr "其它分類"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Page Env setting"
msgstr "頁面環境設定"

#: ./configlet/pageenvsetting.py:24
msgid "Page Env setting control panel form"
msgstr "頁面環境設定面板"

#: ./contentlist_templates/viewforarticle.pt:48
#: ./homepage_templates/sampleview.pt:412
msgid "Seven to nine grade"
msgstr "國中生"

#: ./competition.py:66
#: ./eventinfo.py:80
msgid "Sign up end date"
msgstr "截止報名日"

#: ./competition.py:59
#: ./eventinfo.py:73
msgid "Sign up start date"
msgstr "開始報名日"

#: ./author.py:29
msgid "Taipei"
msgstr "台北市"

#: ./contentlist_templates/viewforarticle.pt:42
#: ./homepage_templates/sampleview.pt:406
msgid "Three/four grade"
msgstr "中年級"

#: ./configlet/pageenvsetting.py:14
msgid "Top banner setting"
msgstr "內頁橫幅設定"

#. Default: "Select a city where school is?"
#: ./author.py:46
msgid "help_city"
msgstr "請選擇 小作家/小記者 所在縣市"

#. Default: "CompetitionDate date, if have."
#: ./competition.py:74
msgid "help_competitionDate"
msgstr "若為現場競賽(如圍期比賽)，請輸入競賽日期(或競賽首日)；若為收件式競賽(如作文投稿)，本欄不填。"

#. Default: "Please upload competition image, if have."
#: ./competition.py:38
msgid "help_competition_image"
msgstr "若有競賽宣傳圖檔，請上傳"

#. Default: "Please input rough place, example:'Taipei city'."
#: ./competition.py:53
msgid "help_competition_place"
msgstr "請輸入大略位置，例如 '台北市' / '南港' / '自由廣場'... 均可"

#. Default: "Used in item listings and search results, max length is 200."
#: ./basic.py:28
#, fuzzy
msgid "help_description"
msgstr "請輸入200字以內的 小作家/小記者 個人簡介"

#. Default: "Event happen date, if have."
#: ./eventinfo.py:88
msgid "help_eventinfo_Date"
msgstr "若為現場活動(如親子路跑)，請輸入活動日期(或活動首日)；若無明確活動日期(如桐花季)，本欄不填。"

#. Default: "Please upload event image, if have."
#: ./eventinfo.py:54
msgid "help_eventinfo_image"
msgstr "若有活動宣傳圖檔，請上傳"

#. Default: "How grade at now? Please input author's grade(1-9)."
#: ./article.py:58
#: ./customnews.py:59
#, fuzzy
msgid "help_grade"
msgstr "請輸入年級，國小:1-6，國中：7-9"

#. Default: "Please upload lead image, this image will show in cover."
#: ./article.py:67
#: ./contentlist.py:36
#: ./customnews.py:68
msgid "help_image"
msgstr "若文章搭配有圖片，請上傳圖片"

#. Default: "if you want contribute this image for homoe page conver, please check it. If approved, we will show post to Facebook"
#: ./article.py:74
#: ./customnews.py:75
msgid "help_imageContribute"
msgstr "若要同時投稿封面照片，請打勾，如獲選用，我們會放在網站首頁唷！"

#. Default: "We will comfirm this notice, then publish it, and we will have to modify the text."
#: ./competition.py:82
#: ./eventinfo.py:96
msgid "help_notice_text"
msgstr "為避免重覆張貼，我們會在確認後立即發佈本活動訊息"

#. Default: "Please upload notice url."
#: ./competition.py:45
#: ./eventinfo.py:67
msgid "help_notice_url"
msgstr "請輸入公告網址(需包含 'http://' 或 'https://')"

#. Default: "Please input your school name."
#: ./author.py:54
msgid "help_schoolname"
msgstr "請輸入校名"

#. Default: "Sign up end date, if have."
#: ./competition.py:67
#: ./eventinfo.py:81
msgid "help_signUPEnd"
msgstr "如有報名期限，請輸入報名截止日期"

#. Default: "Sign up from date, if have."
#: ./competition.py:60
#: ./eventinfo.py:74
msgid "help_signUPFrom"
msgstr "如有報名期限，請輸入報名開始日期(如為即日起開放報名，則免填)"

#. Default: "Please input author's name or nickname."
#: ./basic.py:19
msgid "help_title"
msgstr "請輸入 小作家/小記者 姓名(當然也可以是 筆名/藝名/暱稱/綽號…)"

#. Default: "City"
#: ./author.py:45
msgid "label_city"
msgstr "所在縣市"

#. Default: "Summary"
#: ./basic.py:27
msgid "label_description"
msgstr "簡介"

#. Default: "input author's grade."
#: ./article.py:57
#: ./customnews.py:58
msgid "label_grade"
msgstr "年級"

#. Default: "input your school name."
#: ./author.py:53
msgid "label_schoolname"
msgstr "校名"

#. Default: "Title"
#: ./basic.py:18
msgid "label_title"
msgstr "姓名"

